你講我用電話畫

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 未有報導

想睇麵包超人

樓主畫功了得
可唔可以畫蠟筆小新

收手啦

大戰柒婆

想睇連狗

樓豬可唔可以畫你個名

畫樓主你個名

想睇樓主自含畫

連豬？

樓豬畫張謝sir四點記招嚟睇下

我要一幅畫, 何總統在軍事法庭被審的畫

晝隻連豬黎睇下先啦

想睇迖狗同林病做愛

好耐無見呢啲on9 post

笑左！

因為樓豬on9

學嘢啦樓豬

樓豬畫小拳石上黎睇吓

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

閱語殘P

寫故個個？

好似仲有另一個名

言油...

madam yu

人唔笑popo都吠

屌

樓主69側手翻

笑撚死我

睇你同樓主69

香港嘅skyline

樓豬 我要一張有肚腩嘅安祖羅拔臣

鄭泳舜屌毛漢

畫狗嫂3p

@B.ivanovic

熊🐻

我要睇 基路仔

地點：房，輕紗窗簾，紫色光管
物件：漁網絲襪

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

好強呀!
我要hello kitty

鐘唔鐘意

有肚腩都好波過你

我都唔在意

林鄭比火燒

大碌鳩 （多毛）

你只係識坐冷板

俾人迫害我想㗎咩

短到呢

哇我個名要卡通化

六合彩

想睇樓豬畫檸檬

伊雲奴域咁撚肥㗎咩

Winnie the Poon 倒立JJ插自己口

好勁

gay佬

畫獅鳥

光頭警長屌林鄭唔該

熱狗戴綠帽

林鄭俾狗屌

香港重光

豬嚟嘅

難度有啲高 會唔會考起巴打

坪洲偽毒

連豬個女朋友

李小龍

尊尼特普

可唔可以畫清真寺？

我唔會有呢啲機會

勒幫芝士跪習帝

Ghost rider

想睇樓主畫燈神燒山

蒜頭獸P

PEPE!!!

連仔

畫我名

連狗屌連豬

畫我個名

我要擘大口既MIFFY

朱古力雞蛋仔

哈哈哈，多謝樓主，但哩個流咗d喎，我要邪惡版嘅hello kitty

好正

j

樓主個樣

畫臭G

多謝，唔知點解見到你d畫，個人會好開心，會笑咗出黎，好似收到禮物嘅感覺

迖狗屌林病老母